# OSCAR hook

Модуль отвечающий за взаимодействие с данными OSCAR и передачу их наружу

## Архитектура модуля

![архитектура модуля](docs/pics/UML.jpeg)

Модуль взаимодействует с Cyber, забирая данные, затем через
прослойку CarInterface их обрабатывает и затем передает на MQTT брокер.

## Настройка

Для работы модуля необходимо выполнить первоначальную настройку указав ряд параметров в файле **config.jsom**, который находится в директории: `<path_to_module>/src`

По умолчанию содержимое файла выглядит следующим образом:

```
{
  "broker_address": "0.0.0.0",
  "broker_port": "1883",
  "uuid": "712909b2-5e8c-4d7c-8cee-5ae9d1f69709"
}
```

 Где параметры обозначают следующее

* **broker_host** - хост mqtt брокера
* **broker_port** - порт mqtt брокера
* **uuid** - uuid который будет идентифицировать беспилотник для сервиса **oscar_fleet**

## Установка и запуск

Для работы модуля для начала необходимо установить необходимые python пакеты:

```
cd <path-to-apollo>/modules/oscar/oscar_hook
pip install -r requirements.txt
```

Запуск модуля осуществляется командой:

`oscar hook`

Остановка модуля осуществляется командой:

`oscar hook stop`
